日圓發生咩事

0.0725
係咪入手時機

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

前幾日74入左啲

不過遲d奧運可能再升

有冇可能10算口心

等6尾7頭再入

好難6尾

日本央行會干預

完全唔識得經濟,不過印象經濟差日元係會再高啲,咁下年經濟應該好極有限..

唉算啦 當旅行用 又唔係拎黎炒

之前日元升 主要避險情緒高 同埋日本人突然買好撚多美債
之前央行都有出聲講已經負利率 會諗下有冇其他工具可以出手
經濟未掂 暫時無條件大升

資金回流
美股又多人套現
公用 reits 跌
細股升 大股跌
係咩原因呢

10月頭加到10% consumption tax, 加完出數據應該會再跌一次。

咁岩既

唔係好明 可唔可以講多d

其實7.2 算低？
十二月去日本想唱定🙏🏻

落返7

傳日本央行即將出手，所以有所回落，長遠睇起碼升到奧運

今次一落就大手入貨
已經決定長揸美金日元

人仔𠵱啲一早放曬
港紙信心危機亦遲早出現

換幾十萬冇壞吖

反正都會用到

早排入左幾十個即刻跌左 而家長渣美元日元 港紙留少少洗費就算

今日升左小小